知唔知邊個拓哥

片內容高質
人靚仔
溝到鬼女
算貼地
點解咁少view?

利申非打手

呢條已經係成個channel最高view嗰條

呢條係average view數

Agger
人又高 應該185？

世界潮流興弱智上位

岩啊地鐵天花都頂穿
但係係得地鐵條片弱智少少姐

嘩屌

地鐵條片又真係好7既

Facebook 嗰啲好多人睇

拓也哥就知 黃偉民扮嫁

條友成日幫大陸媒體拍片
有咩好睇

more more
我靜係睇佢youtube嗰啲咋

TL d fd

咪撚成日阿豬阿狗都放上黎啦